究竟成日講 '咩玩法' 既人 係咩玩法。。

Player?
鐘意玩遊戲？

你開呢個post又咩玩法？

你又講咩玩法又係咩玩法？

好悶

好mk其實

成日講'得罪講句'既人又係咩玩法

得罪講句，講還講唔好講全名

你講我講咩玩法又係咩玩法？

你講我講你講咩玩法又係咩玩法？

唔玩，無止境

挑，仲話自己天水圍小霸王

得罪講句，成日講得罪講句同咩玩法既人係咩玩法？

得罪講句 成日講得罪講句嘅人係咩玩法？

咁都要批鬥

得罪講句，再鋒利既刀都有生銹既一日

得罪講多句，你問我成日講得罪講句同咩玩法既人係咩玩法，我都唔係成日講得罪講句同咩玩法既人！

得罪講多句 巴打可以試下問在場有冇人成日講得罪講句既人係到，如果無人成日講得罪講句，係答唔到你成日講得罪講句既人係咩玩法架

你想點撚樣屌你老母得罪講句